連登d會員有部份真係好垃圾 淨係識吃喝玩樂 飲飲食食

D post黎黎去去淨係
男女講戀愛感情 依家年輕人真係淨係得依d
男既仲撚衰 淨係識扑野 邊條女正 郁d又話雞 真係痴撚線
有時間不如進修下自己啦

仲有之前電腦病毒個post d人真係蠢撚到
枉為年輕人

中小學雞太多

最慘係俾d on9水佢地讀依樣讀果樣
最撚慘中學教畜又唔會幫人發展自己 想做d乜